唔該大家將旺角fake news變真

多人去就變真
要救沙田

推

快出！！！

聰明人 PUSH PUSH

推！

天口熱要玩水

我地去旺角！！

係就去警總啦

沙田比人包抄

推, 唔好好似上次fake人去金鐘咁on9

衝擊信和中心

多人就變真！！

散步

啱！人手置頂！

旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角旺角

去沙田行街好過啦

Push

旺角見

Pish

朗豪門口

英雄被困源禾路

圍魏救趙

沙田手足頂住！！

朗豪坊門口見

Mk真空

Be water

我無嘢講

去食甜品

召喚 朗豪坊等

夠300人開始行

上！

求人去

push

跟住約埋一齊太子酒吧睇瑞超

哇 開始有人

當行街都好

朗豪坊開始多人

出緊

收皮啦三毛狗
又推人去死

出緊 做左成日鍵盤戰士 係咪要做番d野?

快D出旺角食晚飯

旺角d狗唔會咁多準備 和理非都救到人！

唔係fake係真架

快D快D

開始多人⋯

旺角救沙田！

.

推推推

大家我到了 希望未到既繼續推post
唔該自問夠大聲既巴打可以叫集合！

香港加油

太早 無返千點得

今晚旺角有好野食

唔理啦 幾十人都做住先

真 我依加出旺角！

我無野講

巴打去緊了

好多人

上咗熱門 畀班狗見到啦
大大隻字寫住fake news 個個都知啦

目標？

我意思係旺角咁大 去邊

出緊旺角

OK而家黎

幫手推 我唔想去到得幾丁友

推 朗豪外面食糖水 九龍狗入晒沙田

好多人火車去左旺角

旺角好耐未試過咁多人

唔係想阻大家

但想講：警察警力好多，去旺角唔會幫到沙田人， 仲可能令更多人送頭。

白衫爆響口圍堵
無得等狗仔放人
要救

北角入緊黎

唔起沙田嘅 唔好當睇True Man show, 立刻去旺角行街啦，立刻約朋友食糖水好嗎？

旺角食糖水呀！

出黎快閃、一有黑警增援就散

宗教集會

個樓豬真係去咗推

救下大家 係咪真 我分唔撚到 宜家趕出黎

係狼來了定堅料係由大家對腳決定

真心食完飯來一來先

人在旺角真心

千其唔好封路